有無人好易會有掛住嘅感覺

好似就算係只係啱啱識嘅陌生人，同佢傾計食飯要散嗰一刻都會有種依依不捨嘅感覺，好唔想完。。

毒撚係咁咖啦

多情既人會

都唔想自己咁多情 個心好攰

係毒撚先會

我唔只對人 對事同物事都有

多fd子嘅又點會咁呀

掛住某地方
掛住某地方既氣味, 溫度
掛住曾經每日行既路線
掛住以前既生活

搵其他寄託

這個世界最壞罪名 叫太易動情

但我喜歡這罪名